玩開ocamp 既朋友，想問”停c間”到底係玩咩

如例，到底個game係點玩？

屌屍

屍體係點

用下你想像力啦清

搵個人做屍體
然後姦佢

藍c定黃c

停屍姦，明未

亭絲姦
涼亭屌絲打

停絲姦

即係NTR

我去ocamp最鐘意玩佢

姦屍，輪住嚟果隻

上次玩得太勁 玩左六個幾鐘

輪住幫你含

我去襯ocamp都玩架喎 簡直一流

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

成街ocamp撚睇見就火滾

房game入面最chill既一個
利申果陣玩得3個鐘